基督徒發起聯署譴責李慧琼，幫手簽個名

聯署link:
阿門

強烈譴責李慧琼議員違法奪權踐踏法治

有關李慧琼議員今日下午在建制派議員護航，和得到立法會秘書處職員及保安人員配合下，非法霸佔立法會內務委員會主席之位並主持會議，作為一班關注香港時局的基督教教牧人員、信徒和一般市民，對李慧琼議員及一眾建制派議員，和特區政府，公然踐踏法治，無視程序公義，表達強烈抗議和作出最嚴厲譴責。

根據立法會議事規則，立法會內務委員會必須先選出正副主席，然後才能開始正式討論內務委員會相關議案。目前內務委員會乃由郭榮鏗議員負責主持會議，而且仍在進行選舉主席的程序中。郭議員於過去主持內務委員會的多次會議中，並無違反任何議事規則，所以李慧琼議員絕無法律基礎強佔內務委員會主席之位，而特區政府公然包庇李慧琼議員及眾建制派議員合謀奪權，實將管治威權凌駕法治，令立法會公信力蕩然無存。

我們嚴正要求﹕
1. 李慧琼議員停止所有違法奪權行動，讓郭榮鏗議員繼續主持內務委員會會議。
2. 所有立法會秘書處職員、保安人員及涉及立法會事務的公務員，務必嚴守政治中立原則，以公正持平、不偏不倚和尊重程序公義的態度，支援和服務每一位作為民意代表的立法會議員。

一班基督教教牧、信徒及香港市民
主暦2020年5月8日

發起人：
教牧關懷團
香港基督教教牧聯署籌委會
香港教牧網絡

如果咁樣衝埋去坐就得
不如搵手足坐上去？

之前話過自組議會

關基督徒咩事?

推

佢自稱基督徒？

單係佢策劃既事情，記者會講既野，已經係埋沒良心啦

林奠都話係神嘅安排啦

其實我明政客要靠呢d去取得相關宗教票
但係宗教入面係無票呢樣野，正邪不能用愛國去區分

多中國人支持你都唔代表你無報應

所有香港人都關事

無軍隊，無兵力
原來而家拳頭大就岩

我們需要深刻的禮儀盛載當下的苦難

同反送中時既「齊上齊落」行動一樣，各個職業、組織都要勇於表態，唔好俾親共派以為你地妥協

基督徒含撚啦

叫耶蘇落黎搞啦屌你老母

尚欠90%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

Push

咁你就太睇少奶共人仕嘅無恥程度了